［傾掂數］「離家日」過後，蜘蛛人（Spider-Man）將再度回歸。

根據稍早發布的官方聲明，索尼影業與迪士尼已經達成了新的協議，《蜘蛛人：離家日》續集將繼續由湯姆˙霍蘭德（Tom Holland）主演、凱文˙費吉（Kevin Feige）擔綱主要製作人，並預計於2021年7月16日上映。

凱文在聲明稿中表示：「小蜘蛛在Marvel電影世界觀裡的旅程將會繼續下去，對此我感到非常驚喜。可以繼續在這個項目上努力，我和Marvel Studios的所有工作人員們也都感到興奮不已。」

「蜘蛛人是一個強而有力的象徵與英雄，他的故事橫跨了全球所有的年齡層與觀眾。他也同時是唯一一位擁有這般超能力、可以在不同電影世界觀中穿梭的英雄，因此索尼也將會繼續發展他們自己的蜘蛛人宇宙，大家永遠不會知道未來將會有多少的驚喜在等待著我們。」

共同製作人艾美˙帕斯卡爾（Amy Pascal）亦表示：「這真的棒透了。彼得˙帕克（Peter Parker）的故事在《離家日》裡面臨了一個戲劇性的轉折，可以再度合作、見證他的旅程將前往何方，我對此真的非常開心。」

Ben叔洗再死倍感安為

想知邊個肯讓步

好滾動呀

sony比埋第3集你講埋要講既野之後正式離家出走
6人幫始終都係sony自己拍

兩邊都有讓啦
琴日見人講迪士尼好似收25%定35%
Sony爭取到Kevin Feige繼續睇住個系列

實係好鍾意mj🤝

Tom Holland或成最大贏家

彈出彈入

同好